我覺得林鄭係一個忍辱負重既特首

69 100萬人上街無視唔覆
引發612事件
其後再定性暴動
激嬲其他人616 200萬人上街
其後建制屌佢老母
中央都狂插佢表現
佢都係唔理唔降溫
到今日道歉唔鞠躬五大訴求完全無視
結果絕對只會升溫
再團結香港人第三次上街
諗深一層
林鄭咁做一定係為左團結我地香港人
齊心對抗中共
用心良苦啦林鄭
妳背後既用意我地一定收到